（有圖 ）瘦㡳大波有肉地

目測幾多kg?

Push

瘦

有冇70kg? 屌唔屌先

push

無人回

免費比你屌都唔屌？

想借刀咪出聲囉
你出到聲我一定幫你架

你係佢？

想屌但真係好驚坐斷

ig ?

完全封鎖

比左會出事 一陣搞到我都冇得屌

即係點

清喺外國？

係啊 去左幾個月 發現好多免費雞 不過好左肥濟左啲咁

65kg 算肥？但好似好大隻咁

正呀屌

好撚正阿

你溝唔到佢上連登發洩？

同學？

其實應該幾好砌

她 我可以

唔洗溝 送上門 佢地好open

Joints school 識

大山婆

扯住件衫唔攬腰屌？

自動波上馬

好好肉

正呀 個屎忽成日磨埋黎

扯囇

咁你做咩仲唔去馬

驚出事 嗰邊好雜 又黑鬼又剩 我係問親人借錢先過到黎 萬一野左咩病都唔知點同屋企人借錢醫

佢搶左你條仔?

想做佢條仔 日啪夜啪

你過去係讀書？